%!TEX root = ../../document.tex

\subsection{Referenzkennzeichen}

\begin{figure}[ht]
    \centering
    \includegraphics[width=\textwidth]{images/DOT/OnlyReferenzKennzeichen.png}
    \caption{UML Diagram des Referenz Kennzeichen}
    \label{fig:umlRef}
\end{figure}

Wie in Sektion \ref{chap:kennzeichnung} beschrieben kann ein Referenz Kennzeichen aus den Folgenden Kennzeichnungen bestehen.
\begin{itemize}
    \item Funktionalen Zuordnung
    \item Funktionsbezogener Kennzeichnung
    \item Produkt Kennzeichnung
    \item Betriebsmittel Kennzeichnung
    \item Einbauort Kennzeichnung
    \item Aufstellungsort Kennzeichnung
\end{itemize} 
Dies wird in der Grammatik umgesetzt.
Das UML Diagramm \ref{fig:umlRef} zeigt das die Referenz Kennzeichnung durch diese aufgelisteten Kennzeichnungen realisiert werden kann.
Der Aufbau dieser Kennzeichnungen in der Grammatik wird in den Folgenden Sektionen genauer erklährt.
\clearpage